夠膽就黎機場啊垃圾！成班廢青！暴徒！

我廢你老母臭西
我暴你老竇臭撚
我係一個係機場工作既小職員
我強烈要求下次集會係機場搞
機場需要你地！！
有冷氣 有食物 冇狗 有全港最足夠既巴士網路
5月10號機場見！

8？

5月10

巴打 5月10號 唔知得唔得閒喎
8月10號就應該得

唔好搞機場，記招一句機場都唔場，搞機場無用架，除非政府係驚，驚到故意冷處理

係八月十號啊屌

無狗？其中一隊最精英警犬守機場

八月九定十？

推

收集tear gas彈頭去機場比旅客睇有冇得諗

佢地對付緊平民精唔精英其實無關係同無分別